有冇ching知道九龍塘TheI同深水埗啲電腦舖有冇開

如題